香港警察學院警官會所申請酒牌

大家集思廣益幫幫手
點樣可以令到佢地申請唔到酒牌？

From 13/12/2019 明報A37

召喚專業清算師

點解學校俾賣酒？
反對啦

學校賣酒？

Push

賣淫

附近有學校

警官會所

咩理由好

推

話個會所喺訓練學校入面，唔適合
Send Email 都得

附近居民請入紙反對
拖到有新區議員上任再反對

不過投訴無牌賣酒都唔會有人拉
警黑一家親

反對

幫推

於學校範圍賣酒或可以取得酒類飲品
會影響紀律部隊紀律操守及教學質素

如果警校範圍可以賣酒
是否大學，中學小學的飯堂和小食部也可以賣酒?

警官本身已經精神失常
再比佢地飲酒會危害社會安寧

鑑於近期警務人員的表現失常 有理由相信若果續牌會令情況惡化

黃竹坑區議員冧咗3口莊喇

push

可以叫D係會所附近的住戶/商戶提出反對
例如話怕有人醉酒鬧事/影響治安個D

作個理由寫信反對, 欄一欄佢

好難反對到酒牌申請的

想飲酒 收皮啦

俾佢地飲多啲酒，最好上埋癮。

反對酒牌

酒牌局是差佬做的

一班隨身攜帶伸縮警棍嘅醉貓

Giving alcohol to a group of mentally instability would be a great threat to the local community.

一陣飲完酒開槍就唔犯法

攞酒牌要登報 要向部門瘋狂port 鳩佢

灣仔區議員快D攸野

佢哋有冇牌都可以賣㗎啦
法律唔適用係佢哋身上

高級夜總會呀

tellme@1823.gov.hk, aykshih@fehd.gov.hk

反對黃竹坑海洋公園道18號香港警察學院警官會所的會社酒牌續期

食物環境衞生署港島及離島區助理秘書(酒牌)：

就溫其明向酒牌局申請位於黃竹坑海洋公園道18號香港警察學院警官會所的會社酒牌續期，本人作出反對，原因如下：

- 警務人員執行職務時情緒失控，毆打香港市民，懷疑受酒精影響，就此處所續牌後果不堪設想。

- 近日區內經常發生警務人員濫用暴力的事件。酒精是引發暴力行為發生的因素之一，擔心酒牌續期對區內治安構成巨大影響。

- 很多市民認為，經常進出有關處所人士與三合會成員關係密切。有關處所的經營可能會吸引各項不法活動，對本區帶來極大安全隱患。

此致

反佢老味啦！

出去了飲屎水啦

呢個真係可列為理由。

啲狗成日夾埋黑社會開酒吧/餐廳

推

以前有警甴朋友
話佢地係學堂成日落去飲酒
仲係自己溝酒飲
如果佢地無得落bar都幾慘，諗起都開心
利申反撚左面

酒牌局全部都係自己友

反對拎酒牌

酒牌局廢到喊
一定會批

酒牌係佢地批

雖然無牌佢地咪照賣
邊個執法拉？

不過都要佢無牌

玻璃樽有機會俾人攞黎做汽油彈
仲賣酒係咪支持暴徒

飲咗兩杯，個人又燥又癲，點再執勤呀，所以㸃可以發酒牌呢，加上嗰到很多人揸車進出，變相鼓勵洒後駕駛 ，教壞社會

事實上大學係有餐廳可以賣酒，CU就有間bar可以飲酒

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

當區區議員係民主黨徐遠華
大家可以send email比佢表達關注
wongchukhang@gmail.com

汽油彈工廠

攞大學生同毅進仔比？

唔係我攞大學生同毅進仔比，係我quote個位巴打咁比較姐

Giving alcohol to an armed group (equipped with baton and pepper spray) posts lethal threat to the society.

Agreed

當區候任區議員?

[理性討論] 我由衷地想問下大遊行係咪一定要24號，揀紅日25/26號唔係好啲咩？24晚可以等人多先開始搞下活動？

推！

雖然係會所，但容許攜有休班警棍及胡椒噴霧嘅人飲酒，對社會有致命威脅。

唔係

通常好多會一路登報
已經一路賣緊酒
所以依家投訴佢無牌賣酒實斷正
但關鍵係喺執行個部門點處理

個牌佢地自己出，點夠佢玩

會所是於學院入面 能進入的都是以公務員警察身份進入 而公務員當值時是不得飲酒 因此此酒牌是不應該發放 是有違公務員守則

請佢地返黎，又要會所又要有酒飲咁嘆

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

Agger

Sad but true

肯定賣茅台酒喇

學校係學習嘅地方
唔應該有酒

同為政府部門
警察學院應該支持食衛局
帶頭唔喝酒

#47有template

酒後亂性

掛住飲油讀壞書

揸晒槍飲酒 痴撚線
雖然平時都係癲狗

推呀

推呢個

推 cls

反對理由：

申請處所為眾所周知係香港最大暴力社團，其屬員經常聚眾生事並有多次無故襲擊他人紀錄，事實已證明缺乏自制能力，如加上受酒精後果不堪設想

咁即係學校小賣部賣酒比老師冇問題啦

會所喎，申請酒牌冇問題
不過我對佢地有會所好大意見，應該收返黎做公共空間，反正死黑警有宿舍

清算

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

懷疑佢消防唔得
搞鳩佢

推！！！

利益輸送

推推

推 有冇d手足可以同佢玩過

推，繼續狙擊

寫email 同聯署啦
如果唔係一陣又話無收到反對

pushh

咩書信格式嚟 錯晒

up

自己人批牌比自己人

警察出名早死
加上成日飲酒就更加....

當然要支持佢地飲酒啦 呢班狗都無節制既 由佢地飲到五勞七傷啦

你都可以自己執完先再sd

正常會咨詢區議員，但實際權力係狗到。

貼錢請狗狗飲酒飲到死為止

飲咗發酒瘋

紀律部隊冇紀律

pish

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份頭條去回收
請幫手推

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

可以有乜理由反對

又酒又槍
好危險
反對

申請埋大麻牌嘛

和你推

我見佢好似係續期
應該本身已經有

區議會可以反對
當區區議員係邊個?泛民定建制?

入去受訓 你同我吃喝玩樂？

Pish

721 831 101 1111

酒牌局=警犬

散仔好撚慘
俾人exclude左出去

學堂入面有啲教官會所。

警官會所啊
毅進仔冇資格入
大sir幫辦先入到

記者：香港警察學院申請酒牌，中方對此有何回應？

耿爽：我們已多次表明中方立場：中國政府反對任何外部勢力干預中國事務的決心堅定不移，維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移。中方強烈敦促香港警察學院不得申請酒牌，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。中方正告香港警察學院，任何企圖破壞中國社會繁榮穩定、阻礙中國發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。

香港警察學院的一些政客和官員隔三差五就要出來叫一叫、跳一跳,攻擊抹黑中國，他們的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。中方已就此向香港警察學院提出嚴正交涉，表達強烈抗議。如果香港警察學院一意孤行，中方必將採取有力措施予以堅決反制。香港警察學院申請酒牌的舉動嚴重干涉了中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，中國政府和人民堅決反對。

申請酒牌只會讓廣大中國人民進一步認清香港警察學院的險惡用心和霸權本質，只會讓中國人民更加眾志成城。還是我們經常說的那句話，請香港警察學院不要高估自己的造謠能力，也不要低估別人的判斷能力。謊言重複一千遍，依然還是謊言。香港警察學院如果一意孤行，堅持申請酒牌，最終必將搬起石頭砸自己的腳。我這樣的香港警察學院，能和中國相提並論嗎！香港警察學院自己不願意投入，卻千方百計干擾破壞中國和其他國家開展合作。

中國一向秉持和平共處五項原則處理國與國關係，歷來堅定奉行不干涉內政原則，主張各國根據自身國情選擇發展道路。我們敦促香港警察學院在中國問題上要謹言慎行，不要再發出錯誤信號，不要再挑撥慫恿，不要再幹涉中國內政。香港警察學院任何企圖干預中國內政、阻礙中國發展的把戲都不會得逞，到頭來只會是枉費心機一場空。我們敦促香港警察學院立即停止此類挑釁行為，不要逆勢而動，避免損害地區的和平與安寧。中方將採取一切必要措施，堅定維護國家主權和安全。我們要正告香港警察學院，任何外國政府和勢力都無權干預中國內政。

香港警察學院此次的貌似公允再次暴露出他們的是非不分和虛偽面目，他們的口頭正義也再次暴露出他們的雙重標準和別有用心。香港警察學院罔顧事實、顛倒黑白，公然申請酒牌，性質極其惡劣，用心十分險惡，其根本目的是干涉中國內政，破壞中華民族實現偉大復興的歷史進程。香港警察學院如果申請酒牌，不僅將損害中方利益，損害中國和香港警察學院關係，也將嚴重損害香港警察學院自身的利益。任何妄圖否定中國的社會主義制度、挑撥中國共產黨和中國人民關係的政治圖謀都註定不會得逞！香港警察學院的圖謀註定失敗。

酒牌局under 由食環出牌
冇部門反對就要出
所以投訴好重要

警處只係其中一個諮詢部門
但因為無牌賣酒係刑事
所以執法係差佬

喺差館入面有冇執法冇人知